［月經］ 一人一個公司寒酸政策

拎文具要登記
仲要檢查你支筆無墨先肯俾支新你

上個月公司突然叫啲員工 請一日病假唔駛交醫生紙
佢話原因係由於唔想下年保費大增 所以叫啲同事病假唔駛醫生紙
正常公司都知你有時會扮病請假 個個都好配合去用醫療卡睇一睇醫生扮野 不過佢直接咁講呢個理由俾我地聽 即刻覺得好寒酸

公司話讀書，醫療，做gym 有Allowance， 但要自費先，點知個個自費完唔係唔俾claim 就係claim 唔足

fake 哂 中哂伏

Lunch Time全公司無冷氣 因為唔想畀個一個鐘$300嘅冷氣錢

出18個月糧

你問返佢 咁我係唔係早15分鐘放工先

CLS

公司出糧已經夠寒酸